巴克利你用係個閪腦啦屌你老母

好撚廢

有腦就唔係愛字頭啦

果隻閪腳識唔識做架
小兒麻痺架你

Can子跑唔贏佢